你地身邊有冇啲無人無物，無屋企人，無另一半，獨自生活嘅人？

如果有，咁佢地開唔開心？
實際操作上又有冇啲咩好處、壞處，或者困難？

如果你係嘅，可唔可以分享下？

開
有
可以